2008年開始大中華膠主義開始收皮, 但到底2008前後發生咩事?

其實2008年之前, 大中華膠基本係香港既主流民意
唔好話港獨, 連提出西藏自決既陳巧文都比人屌到收左皮

但2008年後, 有好明顯既改變令到大陸個種粉飾太平一步一步咁失敗
到底係天意定係真的假不了, 大家到期要睇清睇楚中共真面目呢

一齊黎數下呢十年發生左咩事

豆腐渣工程

2014年之前都係大中華膠當道喎，唔信追番高登啲舊post

四川地震
豆腐渣工程
三聚氰胺奶粉
雙非
搶奶粉

btw 個人覺得最大單一轉變應該係D&G事件

689

周街柯屎

仲有醫療資源愈黎愈不勝負荷

自由行開始多

以上係喺香港角度睇
宏觀啲黎睇，2008開始係社交平台、智能電話開始發展嘅年代。
個人意見嘅影響力可以同傳統媒體分庭抗禮
社會開始走向兩極
呢個係世界趨勢黎，唔止香港黃藍絲，美國Hillary vs Trump嘅程度一啲都唔差

1.周街屙屎屙尿
2.冇文化 打尖 大聲講野
3.毒奶粉 受害家屬要坐監 軟禁
4.豆腐渣工程 受害家屬又要坐監
5. 假米假鹽假糖假雞蛋假醋假酒

加上資訊比以前流通，香港基本上第一手硬食晒支那既仆街野，仲點愛國愛黨

金融海嘯
以為老美收皮
放棄咗老鄧留落嚟滔光養晦嘅外交政策
開始講要適時亮劍
民族主義上腦
反日示威

奶粉事件引伸出嚟嘅趙連海事件
小悅悅事件
李旺陽事件
D&G 跟住嘅蝗蟲海報
跟住係菲律賓人質事件引伸出嚟嘅次主權事件

高登應記一功啦

依樣真。

走水貨走到由以前只係走iphnoe走走下走到走日用品 凍肉零食 手袋玩具開始

中共自己攞來
稍為有腦都覺得個政權癡撚線

我自己係因為高登, 07,08年先開始上, 之前一路都係上香討,2000fun

其實928嗰期依然係大中華膠當道

呢單都激嬲唔少人

推

08年奧運大中華膠未收皮喎
2012開始收皮